連登=基督教，連尼主=耶穌，我地=教徒

我們在LIHKG的神：
願連民都尊崇你為連尼主；
願你在LIHKG掌權；
願你的旨意實現在連登，如同實現在天上。
饒恕我們對你的質疑；
要救我們脫離那邪惡者牙joe的手。
因為國度、權柄、榮耀都屬於你，直到永遠。
阿們。

有冇人可以將連尼住真人個樣key落去？

我們在連登的神，

願人都尊神的名為連尼主；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在連登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離高登。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

連尼主

做乜鳩

週六崇拜

異教徒抹黑策略

入教會都好過入共產黨
紅登=共產黨，早泄=習近平，紅登仔=藍絲/熱狗

上兩個抹黑post咁失敗，今次終於識得扯埋落基督教度？
早洩教你的？

正解

樓主 = 中華人民共和國基督教正式代表

漏左fevaworks = 張德肛/中聯辦

繼續盲目支持
我愛自欺欺人 唔搞清楚都係廢事我弱小心靈受傷

爹親娘親都不如連尼主親

咁你咪返高登Lo

我信 游B教

你係高登打手？成日叫人番高登
究竟有乜企圖

如果D新聞準確無確, 而家中國國內D教會比共產黨瘋狂打壓同拆卸得7788, 總之就以各種理由, 例如危害國家利益及安全, 又或者屈D教會係邪教等等
係唔係估都估唔到可以咁撚MATCH?

咁你都繼續盲屌

巴打搵我？